強烈要求各大學學生會爭取下年退學費

屌你老母埋土轉撚晒online教咁慳皮，仲敢收我咁撚多學費食屎啦你

絶對支持

上年已經做咗啦
但所有大學don’t fucking care

學校打手：唔鐘意咪defer/退學囉
online learning 科科拎A 有你着數啦
比你有學番咪又係走堂

問題係online教，in hall考

樓豬好可憐

退都係退比政府啦除非係讀SF

反正大家最後咪死死氣交學費
收皮啦

sbt

應該做多d國際文宣 將各大專加入制裁 真正攬炒

屌你老母回水呀

In hall考果下死呢 一係你就同我全部online

屌佢老母退一半都好
又無撚用過你啲課室/圖書館公共設施
你整啲19notes慳咗咁多皮但少少學費都唔退

推爆佢！！！！

推啊

學生會費都唔會退啦，仲話要佢地爭取退學費
3/4個學年都無搞過活動，仲好意思收來年學生會費。

話說係咪間間大學學生會都係行必然會員制？